🇳🇬 阿仙奴反cup死獌狗，抽3個每人派$10000

絕不走數！

留返比你

lm

Gun 反cup49000派300

唔好發夢啦！你戶口得返$3236.1

Lm

等睇真反cup

gay

屌你最後咪又係抽返啲水足